# sensedia-project
 
Abaixo instruções para utilização do projeto

**Tecnologias Utilizadas:**

Para elaboração da atividade de automação da API Trello as tecnologias utilizadas foram:

	> Linguagem de programação Java
	> Maven para gerenciamento de dependências 
	> BDD (Cucumber + Gherkin)
	> RestAssured
	> Jackson-Databind para serialização dos arquivos JSON
	> Junit 5 para realização das validações
	> IDE Eclipse
	
**Configuração do ambiente**

1. Dependências Globais
	* Instalar o [Maven](https://maven.apache.org/install.html)
2. Dependências do projeto
	* Verifique se os pacotes (JUnit 5, RestAssured, Cucumber, Jackson-Databind) estão disponíveis, os mesmos já estão configurados no arquivo .pom do projeto

**Conselhos/Solução de Problemas**

Pode ser útil usar um IDE Java, como IntelliJ ou Eclipse, para ajudar a solucionar possíveis problemas e auxiliar na execução da ferramenta.

